[I/A]Bladexlord 眾劍之王

事前登錄：
6月10日 12:00開服

有無多D介紹

留名試味

遊戲官網：

留明先

唔好玩架
畫面ok 但玩法單一
好快棄

試下先囉

又係果D回合制GAME

聽講唔係回合制

入唔到？又話12點開

係, 睇驚play仲衰過回合制
4個技CD完就禁

冇人玩？ 一入就有首抽

啱啱刷完第一抽 重刷係咪要del game

Ios好似係成2.5GB

首抽最多1ssr角色 武器就冇限

玩法好似有啲悶
畫質動作唔係特別好

事前登錄序號頁面

cls ios刷首抽要重新down過隻game有排down

係咪伏驚？係就唔玩了

垃圾驚

首抽

推

首抽肯撚定降咗中女角嘅機率
開game即刻有個必中女角池

玩咗3日
真係有d悶
當係掛機放置game咁玩

根本就係

唔係好掂 幾悶下 劇情又悶

Down 左冇玩過就刪左

玩到幾時先會有需要手動操作既關

點係近排成日出回合制
見到都唔想玩

日本900萬download
香港無人玩？

仲掛緊活動 勁歐 有光劍光補

對娜娜已經死心
得返1日時間上唔到了

原本見活動要12個人 差一個想衝 跟住發現13章送左人 夠數

其實睇番一條上龍 10000 打100條夠數

用模擬器校腳本 唔駛手動

我休閒掛機型玩家
開服到依家上龍都未夠打

頭先課金買咗1000石+必中卷
dllm抽中佢新手送嗰隻垃圾奶
點解咁撚on9 送嘅英都抽得到

想問下 用邊個模擬器校劇本？
我用開夜神，有冇得set?

我雷電 我估有卦

我同fd都抽番主角 係好on9

原本我都唔夠 合番的飾品 戰力57000>66000就好好抽

想問下大家玩呢隻game 既data數據用量用得多唔多？

玩左3日竟然用左我3 gb data, 未見過有手機game chur data chur 到咁

真係冇人玩

你不推文 冇人見個post 好難覆架

我用模擬器掛 唔係好知用量 你有冇一次下載曬data 先？

抽極都抽唔到火坦, 好撚灰
精選pool成日出其他屬

已經得13個人 都要+1兩次俾我
過曬主線冇石抽啦

好似少過你, 10個人左右, 推到11章火雙刀女已經+3

你慘 見d人十幾廿個

呢隻game抽到重複角既價值低到極點...

最慘新活動10抽都好似唔夠 等佢派石

on9 唔想玩，課完金新手奶+5

冇事前喺咪已經唔洗玩

依家諗住掛幾千張武器劵

上8591買，$1x-$2x就有一組，唔好慳